沙田有咩好野食？

有無正野推介

冇

麥當勞

Franchise

譚仔

北海道牧場

河畔個邊叫做好少少

食屎

雞粥
乳鴿

大排擋 :陳根記 ，金沙角 利申:冇曬以前D水準
德興D 鹵水都麻麻地 可以試下